同保險狗對賭 贏左

可惜我舅父無命享 仲要畀個大陸老婆分左2層樓 仲要兩個細路無老豆教